突發！今日社福界罷工，夜晚愛丁堡集會要人！！！

轉載至香港抗爭日程表文宣頻道

#17Dec #社福界 #罷工 #集會 #遊行 #中環

哀悼香港人道災難 行動
日期：12月17日（二）

⭐️五區 “黃頭盔” 行動
時間：10:00 - 12:00
地點：中環愛丁堡廣場

⭐️五區 和你哀
時間：13:00 - 17:00
地點：
中環愛丁堡廣場
觀塘駿業街遊樂場
尖沙咀鐘樓
沙田百步梯
葵芳新都會廣場對出

⭐️香港人道災難哀悼會
時間：19:00 - 22:00
地點：中環愛丁堡廣場

Link:
✅全日活動已獲不反對通知書✅

一定去

社工哥哥姐姐都出黎，要撐喔

香港金總終於接受網上會員申請啦

推

推啊
推唔郁

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晚會去

今晚見，幫手推一推先

Push.

推多一下

推一推

有去啊

加油呀worker

push

Push

tui

上個星期啲集會po都仲多人推，而家就

樓主你都自推下啦

愛J堡要人

X

Yes

Condom